烏大龜係你？

woah that's a nice turtle

屌你老母成個龜頭露撚哂出黎，bam得啦！

你睇下個龜頭，幾似你

屌你老母我梗係唔撚係alumni啦，我係alumna呀！跟烏sir sir學好d英文先好係度獻醜啦！

大家吾城手腳，一人少句

撚樣

好柒